點解無紙包裝嘅水？

細細個嘅時候已經成日諗點解無紙包裝嘅水？
有冇人都有諗個呢個問題

此post已完

香港呢⋯⋯